bomba是咪終於收皮？

好似vd耐無出片啦 好野 終於收皮

冇啦
又一個屌票屌到收自己皮

又少一個高汁YouTube

笑撚死

邊到高質，好過撚仔頭小小，都係圍威喂扮明星
撚仔頭成日講道理，扮哂高深咁

高乜撚野汁

玩惡搞低成本拍片
不嬲係fans向野
d人唔係因為拍得點好點靚支持你
係因為係你fans而支持你
好似100毛呀captv咁，公關好重要

做左咁多年都唔明唔玩
妄想自己可以轉型做專業制作收錢
仲要屌票

個公關錯晒

講乜道理 濕鳩mk band3仔係度無病呻吟

一路佢d片都好無聊
係r到公司合作筆直多咁解